yamaha r15

一手同二手 價位大概幾多 抵唔抵買

沒新車入

2手價
v1 $10000~
v2$ 18000 ~

新出有v3
水貨大約$41000
無行貨

直上r3

感謝🙏🏻

駕駛技術未到家😂

買舊少少既r3練
跌都唔赤
R15應該3個月想換
除左馬力其他無乜分別
而且油門係自己手
R3/ninja300一日內可以駕馭
學牌都唔少
無點你

r3 好過 r15
大家都係入門級細車，易上手

多謝提點🙏🏻 真係可以諗下

thanks ching